我敢預言4強有一隊英超

我預言史摩寧被賣

好準

有神快拜

最聯

獌